每次出糧見到個銀碼都好似比老細嘲笑緊咁

每次見到個un到仆街既銀碼，都隱約feel到老細暗地裡講緊：比小小錢就有條on9仔比我撚狗咁撚

臭你又奶

騎緊驢，唔敢裸辭